而家邊度仲可以下載歌

成日都想入歌落手指放上車聽

但係又搵唔到邊個軟件或者網可以download新歌

用JOOX 藍牙駁車聽又成日斷

Spotify

要比錢

養得起車 但買個聽歌app都唔肯

你入個油都夠你聽幾年啦

spotify free, 任佢shuffle係唔使錢

樓上又講呢d。

即係其實好多有錢師奶都係好慳

但係買手袋唔會慳囉

想入Sd card聽

都話任佢shuffle唔使錢

youtube轉mp3咪有得down囉

買啦

狗一樣的存在

Working dead like a dog

師奶貴價平買叫慳
你本身要比錢但唔肯比叫免費午餐
唔好偷換概念

垃圾樓豬

垃圾

知你地個個邊都係比錢download歌好叻啦

每個月有錢養車 但無錢畀$48買串流音樂app

你同開po問邊度有免費餐r黎食有咩分別
實有廢中r免費錢食
但醒少少咪咁串
重大大聲要人教
我肯定整首歌既成整貴過整一份免費餐比你

比唔起錢就咪聽啦死乞衣

串流音樂app一個月只係俾幾十元，雖然歌手只分到好小錢，但起碼係合法。

樓主正垃圾

自己唱